NOW TV 班SALES 同我入黎

屌你老母比我揀多次一定唔撚會買

now 網頁版仲撚垃圾過TVB
屌你email 個login ID唔撚work
跟住我禁forget login id先搵得到岩既login id
原來係唔撚同

都費事講你個網structure on99 分

睇直播又要 裝乜鬼silverlight先用到
垃圾MS出既plugin
唔support 大部分broswer
chrome會自動更新,佢又冇support新
mac機OS又係新ver 用唔到
最尾要裝個舊version既waterfox先用到
明明viu果套好好多

裝完屌你老味終於睇到
都係得個720P
仲低清過俄佬台

而家個機頂盒又神神地用唔撚到
屌你老母modem用垃圾屎為
要整又唔知要等幾時

全世界收費電視都係網頁行先
你老味咁撚落後咪撚叫now tv 叫past tv 啦

屌你老母 全世界都咪撚買past TV

機頂盒一直都唔普屌你老母

出黎呀 屌你老母

放e pass
有冇人要

past tv 屌你老母

MAC OS 用到呀

用chrome?

SAFARI

中產

不停叫我裝silverlight

咁咪裝

係裝完都叫我裝 reboot, 清cache, restart browser 都係咁

你要入返SAFARI PREFERRNCE ENABLE SLIVERLIGHT

preference冇呢個option

屌 終於用到

要hold option制禁入去perference 先開到果個option
on9 mac